未訓既咪入黎傾下計囉（13）

迫我做樓主

肚毛b

上個po

到我謀朝散位

你想要就拎去一訓醒就見到你

仲唔訓？定訓醒

岩岩先醒⋯⋯好鬼攰

一早蒲咗頭，係無人理我咁解

依家理返你
有無掛住我！！！
個陣未醒尋晚有搵你既

大家自便as usual

叫班友蒲頭啦琴晚咁靜

大加號 +

訓醒拿德德B

醒左陣 尋晚好攰

牙德

一陣要返工

我愛你

訓陣先

花心！

德b都醒了

已經返緊

我刀曖尒

辛苦早早
養埋禾

花心

威威豬，娶我

你地唔洗訓

暑假自修室都咁多人係咪cls

g持新樓豬

唉有難題
女朋友無啦啦話想靜下
有野真係覺得好煩
拍得兩個月就咁
點解要咁對我

因咩事靜下

好

全部食女咋

Details

溫豬呀人哋

做咩事

司令經驗之談

乖到

互養okay!?

我屌你屎忽

肚痛緊

過來人 不過我兩年 基本上番唔到以前咁

仆街啦你我係第一樓豬

你係有鳩樓豬

我屙緊屎

肚樓豬

唔ok
求哥哥包養

一齊屙

好撚爽，大大力屙

正呀

前提煩緊既野應該唔關我事

係呀係呀 大碌鳩
已放棄掙扎

原來肚毛巴開咗

好窮 要賣腎

八仙果

做緊咩呀辣b

bb
今日有無爛gag

失蹤人口出現了

FC？

我賣鳩

食八仙果

今朝起身咪係你床邊講咗

琴日有上過水囉

你係咪認錯人⋯

影相

不過無人理你

冇呀，係你喎

巧健康

係

我個碌斷斤計都唔錯

你起身嗰陣小妹仲瞓緊覺豬

想追住你嚟含
利申大食

應該係我miss左⋯⋯

八仙果健康架咩

請我食

有個果字就健康

搵到我咪請你

唔好咁 我怕醜仔黎

有道理

你已在我心裡

我瞓咗兩次喎， 我指嘅係第二次

比你兜到

笑左 兜得靚

比啲掌聲

事實

其實都唔到你去煩 先兩個月 接受把啦

醃製野

睇咗ff hobbs and shaw

同咗邊個女仔睇！

你第一次肯定唔係同小妹瞓！

同男人睇

即係我

終於放工⋯⋯

你條友睇睇下戲打飛機

你做咩偷睇 仲摸我

呢度啲巴打都好似唔洗訓咁

呢度所有人都唔洗訓

今晚又準備傾天光

奉陪到底

咩工

twitch.tv/clng0405

等緊睇裸跑

除左傾 仲會做啲咩 煲劇？

我都睇緊！！！！！！！！

觀鳥

直播人數有望上四萬

依家三萬二了痴線

咩觀鳥

睇左成粒鐘 著底褲跑既

好混亂 聽唔到到底係點

應該係倒立巴最後著底褲跑
樓主係有裸跑

真漢子
已射

真呀真呀 佢哋cls

好想錫春袋

好痴線
德b今日做左啲咩黎

出去左見社工同係商場條條fing
想搵pt 返住先了

做我ptbf好無

OK

去咗觀鳥

幾時同我睇

睇唔睇到d咩野

樓主高高瘦瘦仲好似幾靚仔
倒立巴身材幾好

佢地最後係點? 睇直播話好似倒立巴著住底褲跑就算
其實係點

我想做ft

pm我啦b

想做你ft

pmed 幾時睇

午夜場

唔想喎

佢同我睇呀

倒立巴著住底褲仔倒立
樓豬距離我有啲遠，乜都睇唔到

pm我
我想奶你肚毛

花心鬼 唔睬你

連登無pm
又想撚我

直播巴 23:50開始齋聲 都有成52k人睇
笑到痴線

btw 直播巴嗌到把聲拆晒

話說最近有咩戲好睇
once upon a time in hollywood我都未睇

又話2350 搞到我十二點幾先沖涼！

6月中之後淨係睇過toy story同天氣之子
以前成日睇戲㗎屌，乜我都睇

今晚原來冇食飯呀我

我放工跑過去惠康買啤酒再奔去足球場

柯南

咁點好

我都無
全日食咗8粒燒賣，1個包，一罐啤酒，一枝茶

日本票房鐵定第一系列

我唔得架 我唔食野會死
搵餅食先

一齊減肥

打比我

我屋企放定d干糧 成日夜晚一唔訓就拎d黎食

唔減啦我要食野

一齊增磅

唔增啦我要減肥

餵我

日日都訓唔著

真

24567111

23800000

又撚

細個鳩比電話人

tg啦

有心事？

我同你媽咪瞓緊

打咗

我把聲是咪好好j

諗1q氹下佢開心啦

題*

快手斬拖住你仲仆街

無,係之前日日都tg grp傾計傾到四~五點, 近排係grp度無講野

唔係咁易諗㗎師傅

上黎講，呢度d人全部唔洗訓

照直講好過等啊

你就係最唔使瞓嗰個

很想要吧

參考#217樓

hugo1991呀嘛

又想撚高達

我同你阿哥瞓緊

我冇呀哥，個個係我daddy嚟

係度講，呢度6 7點先瞓

到袖巴玩失蹤

tea and coffee？

清風

新會然

sorry
比返個daddy你

佢喺我隔離瞓緊覺

you

貴圈真亂

拍醒佢

咁佢咪係我daddy!

油b諗住今晚幾時訓？

驚見家族圖

岩岩 食咗少少嘢 飲咗幾啖水
好彩冇餓死 頭未係乾曬 又想上多陣登 可能兩點半

,射入你個口

so gay

hiiii

大波小妹呢？

識食

我咪喺度囉傻豬

有幾耐！

咁有鳩個個大波小妹呢？

姐姐都敢食？

你join？

拍到佢暈咗喇

是
叫爸爸

屌
陰陽人

不了我清純

仲唔叫醫護巴

網上指景林去厚德連儂隧道有一男一女在整理連儂牆時被斬傷。暫時未有更多消息。

痴撚線

袖巴巴

佢嚟到，我都會拍暈埋佢

wtf

樓主仲咩唔出聲

痴線，好撚嬲

事件經過
【0145】有目擊者稱，景林邨去厚德邨連儂隧道，有一個刀手，一男一女被斬傷，男被斬頭，女被斬手。當時小朋友喺連儂痴緊嘢，個仆街講咗句「我忍唔撚到呀！」就斬落去。

屌 又有刀手

我都忍唔到

W T F ! 係咪癲9線

屌你老未，今次都唔拉人就真暴動

召喚完畢

屌 呢d真係無撚得防

我就緊係防不勝防

訓教嗰時你踢咗我落床呀仲講

好似突然錫春袋呢d都係防唔到

去完旅行翻嚟 又出現了

又做乜9呀油b

返黎拿

9下9下

,

仲咩靜曬

唉 冇咗一晚一po了

大家都攰喇

老了

因為無人愛我

feel到我無以前咁好精力

琴日完咗瞓到晏晝4點

給我high起來！！！！

Fing頭

hi咗嘢？

搖咧搖咧

豬
攬住我瞓係咪特別好瞓

Hi左枝益力多 很純

hi hi hi hi hi

.

高達blong time no see

82年嘅益力多？

要細細啖飲

快 上 水 仆 街 仔

起唔到身

1000

屌你老母，我自爆好過比人揸春袋

上水做乜

記得搖下個杯先

High

日夜癲倒啊你

爆啦咁

po咗

hi

DLLMCH

復合未

你又爭

好耐啦

我氹你瞓

次次都爭算 半放棄

輸*

我有小傳奇嘅相！
$10000000 蚊

tg hugo1991

要賣血了屌

Hugo就不了

屌小傳說有我tg

deal

仆街了

你同我deal咗先

100 我比大家算

咁快壓價

小妹不會出賣人

你屌埋我都得

邊個係小傳說

快啦咁

我要玩串你個party

心急撚

你唔心急咩

屌你唔講我都唔覺
見到小傳就算

我賣家

叫咗你pm我，我sd j圖

佢識咗第二個

條友幾有趣

屌

個彎道

我意思係你唔心急收錢咩

唔心急

你講
你係咪識咗第二個

天生？我斷過手指公先可以咁彎

咁你比咗張相我先，十年後我再比錢你

召喚柒頭

天生 無損無傷

你好

好攰 好悲憤 好心痛
情緒呢幾日唔多掂，原本諗住瞓，但見到寶琳連儂牆斬人事件，又瞓唔到，就發生係我堅信企附近。
寧願受傷嘅人係我，點解個世界會咁，唔應該係咁。

其實我唔鍾意放負，覺得無必要要人接收你嘅負能量，各人有各情緒要解決。但唔知點解呢排特別難過，由細到大好多嘢都收埋收埋，有心事都唔識講，但而家我真係想呻吓，個人一低落就會亂諗好多嘢。

放下先啦 我命有quota淨 雖然都係因為呢單野訓唔着

講出來舒服啲

同你諗法一樣, 我完全唔會同人分享自己既負面情緒
尤其是係心事就絕對唔會同任何人講
控制到自己既情緒就算架啦

唔知 是但搵野做

上YouTube睇gordon ramsay剝龍蝦

其實追post追得好貼都唔得閒做其他野
專心睇專心答

我嘗試過，之前又係察覺自己情緒臨近崩潰，叫自己放低手機，唔好再睇新聞，做自己鍾意嘅野。好咗幾日，又唔掂了。唉 好廢

繼續做想做既野就得，唔掂就繼續抖啦

有時好想一嘢講曬出來，不過發現自己好似愈黎愈唔識表達自己感受。近年發現自己麻木咗好多，意識到個吓，難過到係條街喊

其實又冇話廢唔廢既 人都係一種心理會影響生理既生物 如果真係feel到好辛苦 勉強自己後果仲衰
做自己野好呀 可以重新集中番 宏觀少少咁望呢場運動。。。

講比哥哥聽

我同你一樣，從來無同過呀爸呀媽講心事，一講就喊到仆街
從此之後就無再失控咁嗌過
收收埋埋既感情一下崩潰係特別勁

我都係keep住叫自己控制住情緒，成日都會無啦啦喊，有太多嘢積埋積埋 心理應該好唔健康

我服待你都都服使到喊

歡迎喺度講，抒發下會好好多

唔比咬
錫就得

都係肚毛b對我最好

真心男仔手好好睇

想睇你嗰隻

hi my friend
從來都唔會同父母講心事。朋友問我咩事，我都唔識答佢，可以點答

超級小朋友手

影啦，最多加密加link

有時候覺得對方攬下自己已經好好

怕醜
怕你想拖

我訓埋你你隔離喎，點睇

你超級好
想嫁比你

一樣，從來都好少同人講心事，覺得好尷尬

影啦最多唔幻想，真心

唉......無架啦，自己諗啦
睇下書，可能有發人心醒既教識自己點諗野
我唔會同朋友講心事，係朋友（差唔多所有人）面前都唔會暴露自己既脆弱一面，除左崩潰，可能會有既，未去到崩唔知會發生咩事。

係，覺得擁抱係最溫暖 覺得勝過言語
你越安慰我 我只會喊得越勁
同我由細到大都唔鍾意講嘢，同人講嘢簡直係一大障礙

你唔影比我？

我陪你傾計

影咗肚毛

每次唔開心有人攬住我嗰陣，我都會係咁喊

我要手指

同埋講得多，都覺得自己好煩

我諗呢種人唔係想同人傾計
可能只需要有人係旁邊就夠
青絲會唔會咁諗？

先生你認錯人

我都係同自己講睇多啲書 的確文字幫我好多
一齊撐住

無認錯下面個句順便問埋

不過大大下就發現，無咩人會一直留喺自己身邊

睇緊打機片

估唔估到我想講咩？

追緊呀我

J飽佢

好啱 有人係旁邊已經好夠
可惜冇

你會一直留喺我身邊？

癲佬

我地係你身邊
同埋好多鬼門關出黎個d朋友仔

有時會睇返同之前女朋友去旅行拍落嘅片

慢慢習慣返要識講出口 雖然我都唔得

多謝你地
我會燒多啲嘢畀我班朋友仔㗎啦

我通常都會寫低落嚟，你都可以試吓
不過而年發現慢慢連寫 都唔係好識 好難過

間唔中會睇返同佢嘅相

J左 thx

我連講都唔識表達自己個下慘
寫唔會寫到

射左5次

釣到人上黎睇手

佢又post多張相好想睇呀頂

j咗德德？

換ac

我7次

點解咁手賤唔unfollow佢

手真係好正

你等等 我仲有彈藥

不射不散！

點解你都唔肯正常po

冇問題

我有一排會whatsapp或者tg比自己 然後就再沒有然後了

講我真係完全表達唔到。可能我本身鍾意寫嘢，所以都可以用抒發吓。但今年發現寫都唔係好寫到。可能遲早鬱到病死，好似都幾好

覺得點都要搵啲嘢抒發吓，你都要努力搵個渠道畀自己洩發

你試下睇呀！

你巴打定絲打
有啲gay

因為小妹是special

佢private 無follow

我都係
有個自己一個嘅whatsapp gp

其實佢已經block咗我 我用另一個ig嚟stalk

move on la

你係咪想我打你呀
你講

冇用好耐

忍唔到呀

spec你老母cial

打死我啦想死好耐啦

可以嘅話就keep住 或者搵啲興趣畀自己做
有個渠道可以抒發一下

你係咪覺得自己既唔開心就算講比人地知，都係幫唔到自己手，又唔想佢地同情你，最後都係自己一個面對，倒不如唔講自己發生咩事仲好。

唉 幾時先做到

我
一掌
拍暈你

慣咗放埋一邊

唔比你死

同我拍拖

全對

其實你唔好再stalk佢已經好好多
不如放過自己

因為你有我

大力啲打

同路人

唔想再拍拖

當然係巴打

唔敢再stalk啦 真係最後一次

你好叻

幾時到你自貼

你話㗎

再stalk斬手

我之前都係放埋一邊唔理，但真係唔得㗎 要勇於面對 一齊努力 好冇講完自己都心虛咗一下

想奶但有少少媽媽手

痛未！

好 利申40碎麻甩佬

返工好慘 成日要洗手

入黎自貼我地互射

難過勇武散水

好想畀個擁抱你

認真 真係唔stalk
因為個腦諗佢都已經夠亂啦

死開麻甩佬

帶膠手套 男人唔帶鐘意 驚害你自尊心（認真

幫我含

how old are you sis打

頂你句句子好難睇
是旦啦，都已經係咁，所以咪唔想po

可以po腳圖？ 我好緊火

唔洗太灰心既，因為我講既野係每個人都要面對
人地唔講我地唔知姐

咁樣安慰自己會舒服d

唔小心笑咗聲 總有日你要面對㗎喇

知痛啦

幾靚丫其實

how old are you then?

乖

唔好再stalk
唔好再理
終有一日會忘記

我有肚毛圖，自己揾

你估下

腳控sor9

攞去

28

聽晚晚飯可以加料了

等時間過啦唯有

咪撩我老公

到時先算

再嘈顏射你

正確態度

老公(們)！！！！！！！！

好多基佬

有時候好羨慕啲人可以無病呻吟，屌 我連聲都出唔到

灌醉你先

頂我隻手係唔靚啫都唔洗話28㗎

不了

南乳ok？

.. 都話會hurt到你架啦

對唔住囉

bb你好man

見到警犬先算

我調返轉唔好比我見到d無病呻吟，應該會即刻調頭走咪煩住我

你灌醉我好無
好攰

依家見到有狗都四圍望搵後路走

我諗真係鍾意我嘅唔會因為我隻手唔靚就放棄我

你做錯事？

態度正確

本能反應
我鐘意你

我都知但係我宜家唔知你咩樣嘛

未撚驚過 快撚啲拉我

死咗去邊

會驚忍唔住屌佢老母

不了
不被捕，反擊打佢老母都唔比佢拉

幸得樓豬支持

愛我就係錯了

我會大大力啤實警車入面嘅狗

柒囉
手柒人都柒

拉你埋牆角好無

有無人頭先死連登server

真樓豬真係好古惑呢d時間突然彈出黎
好掛住你

係會有咁嘅感覺，但好羨慕佢地可以表達到自己嘅感受（雖然唔知幾成真假）
一直都好想克服同人溝通，不過真係搞唔掂
有時會想擴大個圈子，但唔識講嘢內向真係好蝕底
有時又覺得自己一個咪仲好 人真係好盾矛

我
死咗好幾次

我一直睇post架

已經冇乜所謂

有，好似一個鐘前都死左大約1-2分鐘

係咪正常？

到我唔想睇

不過其實勇緊嗰陣比人拉會型好多

我有睇你地講咩 無出聲炸
我都想你了德bbbbbbbbbbb

前日先飲完，酒精加音樂使我快樂

真係想J你加tg ok?

有

休息吧bb

我有酒就得

我做你朋友 有事可以搵 無事當我無到都無所謂
同人溝通始終都係由自己既感覺最舒服既位出發最好 有少少妥協去就人就夠

冇興趣

學我？

諗返尋日個夢 夢見有兩個人跳樓
真係好恐怖

唔ok
利申68歲

屌 唔知有無講過，之前夢見入錯家長車直接去狗屋落
9秒9唔知點樣搵到路走，走到個下就驚醒左

死得慘烈好多

多謝你

照殺

我有排試過慢慢發夢比人追殺

我會保護你，你唔準企咁前

得閒上黎吹水放負咩都好，有野想講就講，係度無謂屈住屈住
想鬧人都得，做你沙包

做咩唔開心

我只係唔想講野住

邊個企我前面我斬邊個！

我話眨眼咋......

仲好講，起我底，我為咗你破咗處

冇心情玩膠

我召喚你炸！！！
我會對你負責
我願意為你～我願意為你～

做咩事，今日飲左酒未？

Give you a hug la
我都唔開心

無人前得過我

應該潛返三五七日

請愛錫自己

唔好啦我地需要你

認真

會等你回歸

我都認真

唉

認真我會收三五七日皮

非如此不可？

如果係既話咁我等你返黎啦

明白架啦，會係度等你

走曬？爆咗po嘅樓主自己開po

本身諗住瞓 瞓唔著

屌好恐怖

乖啦，去訓啦
如果真係訓唔到就陪你吹下水

呢啲夢真係好得人驚

提我。。。

你係真樓豬嘛

等你返嚟呀

史上最不負責任真·樓豬

睇緊毓民踩場replay

無野做緊坐左係到覆你

我捨不得你 yaya

有無掛住我

不怕

手足受傷 切膚之痛

你走咗去邊

頹頹地
想飲下酒

咁你要好好保護我

無野做就同我按摩

落街飲，我賠你

你住邊

我會啜住你手指行

拖住你隻手行

你附近

應該到時會係跑

你個心

收皮啦咁遠

always

你個心有幾遠

係既係既
依到舒唔舒服

攬攬早早

攬攬

攬埋你

又就快天光

行緊過黎

大力D

無力啦衰佬

快2米啦

[member]喺觀龍樓？:)[/member]

終於肯返床

又天光了

嗚 有啲眼訓 但要支持住

跳皮豬提提你張開眼睛

跳皮豬問：德b仲唔訓覺係咪痴左線

跳皮豬陪住你嘛

依家去訓啦

我又返黎了，想喊

將軍澳又斬人 痴線

巴打好勁 唔洗訓！

係呀佢cs架

[警世文] 今次失敗後，所有人必死

頭先睇完義士條片就想喊，有感而發就打左篇咁既野

睇黎要食個早餐上黎睇下訓唔訓到

佢好似幾日都通頂

佢係咪番夜更

巴打早啲抖下

我係廢青ing

青而不廢

佢朝早都係到架

我

宜家仲邊有人番工
等支爆 重新洗牌

你有錢人黎

最撚憎番工

[member]#shocking# 你都係快快食完早餐去瞓覺啦/member]

加密fail

真！爆之前都要食飯呀大佬

唔番哪有錢

之間草落左少少老本

廢老: 後生仔捱下啦

睇住人番工 自己施施然落茶記飲杯奶茶 幾寫意

我都唔後生了

真 等緊支爆

養我 ok?

太大負擔

我飲水飽 乜都識做

抵過工人姐姐？

係 仲要係一隻港豬

睇黎果兩位巴打訓到了

少少同邊個

楚楚

港豬不了

我未死

楚b去睇醫生應該都未訓

佢地兩個cs

連呢度都比人嫌棄

早晨

巴打早啲訓 休息係為左更長既路

司令早晨

德德

依家又咁熱鬧，我諗樓主出發咗lu

樓主去邊

追po，前幾頁揸嘛

各位都要身體健康

辣辣早

班黑警又hea查，屌

無退路

威威豬

奇b訓醒啦？

可怒也

理應私了

一定要成隊清算呀 屌

終有一日

好撚嬲

我又返黎啦, 吊完頸透緊氣

希望佢哋可以瞓喺張床度望住自己屋企人比人毒打

德豬
辛苦了

Lunch time

巴絲有冇睇書習慣 有咩書介紹下

終有一日

我書齡半年多d 揀書揀自己想知既野就得, 勉強睇唔長

都係既

有
你想睇啲咩類型？

啱啱一路食飯一路睇片，我媽話其實你咁嬲做咩，你都改變唔到世界，食到我喊

我知我改變唔到，但我真係好嬲好心痛

我為自己既無力同渺小而哭

但無論幾小既事都好, 我會做自己相信既事

有時候都唔知仲可以做咩好
唯有盡力做下文宣

增值自己 即係唔要小說

總有人係咁

點解香港會變成咁

被討厭的勇氣

受苦也榮幸！

小傳奇

去望下先 呢排仲睇緊有本叫 厚黑學

等12月 jay

點解好似好出名咁，上年睇左

睇左醫生？

被討厭的勇氣有第二冊 未睇
係書展見到有 睇左少少 一樣咁精彩

哈 你地又中計啦 我又返黎啦

你到底肯訓未!!!!

即使我既肉體躺下，我既靈魂依然存在！

訓覺啦乖 你成晚無訓

真係訓了

早抖德b

我有睇過

巴打博學！ 收工！

睇得多書個人都識得多啲嘢

咁先有魅力

隻腳做咩

招男友
有無朋友招女友

你究竟是男是女

女
原來真係以為我係男

拉筋有用 keep住做 每次做5-10分鐘

獲得勇氣！
德b好有文采

咩樹

收服我 ok?

Keep 住做 試下先知

可以
做我隻小精靈

身體健康

我只想身體健康

平時早啲訓

喺度傾得好起勁
成日都唔瞓

11點前訓

油

涼都未沖

食晚飯

假如7點要起身翻工就一定訓到

我6點起就要起身 出發

早啲沖 嘆冷氣

訓醒呀

我係正常作息

我無胃口

我試過每日都瞓2 3個鐘之後返學

我懶

羨慕死哥

一陣味

少女體香

未訓既咪入黎傾下計囉（14）

讚我！

我都有諗過係男定女

女
起我底都知我係真絲